［cc台mode]香港搞到咁，方大同仲好意思係度環島遊？［憤怒emoji]

有時間不如做下文宣啦
你游水可以令多d人支持呢場運動咩😡

成班港豬仲係度j方大同環島游
cc台叫你地搞三罷牙
全民三罷牙
有無人整工會牙

方大同？？？

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

十卜樓主

唱歌果個呀嘛
屌佢黃定藍
藍既話罷睇！
我去游泳池睇d牙叔游仲好啦
黃既話呢..佢都幾charm

万刀甲吓話...

方中信嚟

討論都算 仲要上埋熱門 阻住晒 仲要搞到其他cc台嘅post上唔到熱門 極度懷疑喺入面討論嘅全部都係5毛

万刀甲呀 方大同表示我乜都無做過

咪打殘體啦五毛
（cc台偵探上身）

疏-.-

咪打殘體啦五毛

3點唔使返工咩==
d無業廢青真得閒

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

點呀足絲雞
今日鍵左國未？